宜家嘅(G)idle算唔算係小娟和她的朋友們?

小娟=7 開頭仲以為大陸人

ok啦
大把人7過佢

例如請夏

why咁憎請夏

因為wow thing入面真是好7

唔爭在講埋sinb啦

狗朋友全隊都7就不用講

wow thing all=7

一直都係
小娟與伴舞

除左seulgi dllm

全隊最撚樣衰宋雨琦

唔覺

Ok 每個人審美觀唔同

繼aoa之後又一隊
不過雪炫又真係幾正

yeji>>>>>seulgi

葉舒華

我反對

不過之前嘅AOA Choa都算出名
雪炫=Queen

下
你又話每個人審美觀唔同

雪炫個種健康膚色真係加晒分

啱
啲人唔識嘢先話黑
我喜歡她的body

哇
層主鐘意嗰啲都咁高汁

樓主同我鍾意嗰啲都好高汁

證明我哋兩個都咁有眼光

不枉我一直都咁欣賞樓主

最樣衰緊係支娜妹宋雨琦啦
支持警犬死臭G

因為未護旗所以未算最樣衰

那，自膠

除左黃弱智

唔算 大家都好有特色

禾愛美延

冇支持過

咁唔客觀?

舒華有咩特色?

ok

美延令令

我份人不嬲護短

門面幽默戲劇大師

再笑舒華鳩都打爆你

哇
小妹突然間咁認真
禾巧京京

上面有人問我地華粉同舒華係咩關係 我地係一個互相支持既朋友，但唔係普通既友誼 可能我地唔真正認識了解對方，但係我地永遠都會o係對方心中佔據一個無可取替既位置 即使到某日舒華已經嫁左人，生埋仔，我地都會祝福佢，守護佢。反之亦然，我地永遠都係對方既天使，最純潔既守護天使 而對於我黎講，佢地更加係夜空之中明亮既星光，劃破漆黑一片既夜空，照亮整片大地，令我既人生充滿意義（可能你地覺得誇張左，但係我就係諗到呢d野），最後，如果你問我點解中意舒華，我只可以答你，因為佢未護旗

係

迷華若智

最尾個句
成件事柒晒

好過你迷蔡除昆同大陸喱-,-

屌打輸華先

咁我事實真係因為佢未護旗先對佢改觀=.=

蔡除昆同大陸喱都無屌....女人黎喎
點樣屌打

55

原來你以前係好憎舒華㗎
小妹對你有啲失望。。。

5尼老母

吾AR,字都吾色多隻
死番去5P拉

係
舒華個樣其實唔似弱智同埋實力已經好左好好好好好好多

黎左咁耐韓文都唔係太色
智商過50未？

實力邊度好左好多

型 屌得好

你就未過50

舒華唔識韓文又點?人地識國語都好叻叻

條友迷華

最少無咪嘴
雖然唱得唔多
但已經係好好好好女好好大既進步!!!!!!!!

屌柒5P你我有責

吾色韓文刀系韓國出道
遲早跟奶共霖後路去奶共

我唔只迷華，我仲迷璉

小妹又華黑變做華飯
呢個心路歷程
小妹真係好感動呀

邊個話韓國出道就要色韓文=.=

舒華又唔係主唱,識韓文有咩用?????
平時靠米妮同大陸妹幫佢都夠晒

原來璉璉仲有兩個星期就生日喇

我是黑轉路人粉😂
原本也是路人只知道小娟
那時候看到舒華就覺得外表有點弱智FEEL
甚至有點黑，雖然不會在他們黑文留言
但是身邊朋友都知道我討厭舒華
就覺得都是沒實力又不會韓文
但那時候被舒華沒護旗一事所改觀
覺得他們很疼粉絲加上粉絲總是說他們很努力就去看他們的舞台
真的是很努力從不划水真的敬業
然後舒華太美啦🤤
完全變路人粉，開始會聽舒華的歌關注他們
我朋友整個很驚訝
不得不說他們真的敬業、可愛又努力
很難不讓人喜歡

一早就知啦
已經訂左專人製蛋糕空運過韓國

今次改左幾多下

唔明.......
全部都係小妹既心路歷程黎😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

小妹洗白白了88888888888888888888888888

哇
小妹你準備得咁好呀

8888888888888888888

真愛飯不解釋啦
BTW我所有既娜璉周邊都買晒保險了

唔算 但係小娟真心有料..

Soojin

真 遲下番支那

奶共霖做壞個頭

想睇佢solo...

而家有名氣出solo一定有noise

我都鍾意
個body真係好正

估唔到你又啱

我愛雪雪

層主娛樂台清泉

多謝ching讚賞

係靚女 我都啱

我愛❤雨琦QQ

我都係 我地好夾

以後有靚女記得同我分享

三毛出沒注意🚨

而家(G)idle唔算好紅
cube應該冇咁快畀佢solo...

笠仔

等睇護旗手出solo快過佢solo

雨琦憑咩solo

護旗

靚女

做G

邊個屌？

可能又扔佢去中國搵錢

其實呢隊平均黎講都好樣同易認人
但其他成員跟唔上小娟既氣場／實力

我覺得就算小娟係隊長 都唔會揸哂所有話事權
應該又係cube想造另一個泫雅出黎先力推小娟

Soojin超越左啦
你有小娟仲只係要求另一個泫雅？